入黎講低修訂逃犯條例嘅好處／壞處。

俾啲無知嘅人了解一下

［正視聽］大家唔好再嘈啦